其實有咩方法可以光復香討

我真係唸左好耐
到底香討係幾時開始比班大陸仔.藍絲入侵左
如果可以光復香討.將果班藍絲趕走晒
對成場運動有好大幫助

老實講.有唔少後生仔都仲起果邊

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

連登都光復唔到 光復香土

連登係有班鬼入左黎
呢班鬼有時扮黃有時扮五毛

我想都問,
BK係一堆離地師奶我明,
但香討以前細過都上過, 而家變成咁樣真係諗唔通

其實仲有少量正常人喺度 不過講一句嘢就畀人圍攻

炸撚左佢

香討同Uwants俾騰訊入咗股咗好耐
簡單講一早俾支那控制晒
香港討論區根本一早變咗支那討論區
超極大量分身五毛帶風向
就算唔係政治時事版
你去其他娛樂類版面留言
只要涉及少少政治內容
一樣發現成班人大叫支持政府、中共萬歲
所以要光復香討同光復微博係無分別

執柒左佢

我都唔理解

執柒咗佢啦

入去 "上班一族" "感情區", 搵D 正常post, 同我扮藍絲入去屌曱甴
等D 正常入去睇post O既人都唔想再睇

一係俾錢買左佢
人地老闆就係共匪
長年刪留言封ip
你搵幾多人入去都冇用

去佢個時政版.世界新聞版
次次都睇到眼火爆

唔係咁玩
去三毛page 千祈唔好有感情
政治牌新聞版就由佢up

反而, 應該去人地正經問野O既page, 例如上班台感情台, 搵D 正經問野O既post, O係度玩, 整到佢地想問野O既人都冇心機問